有無巴打係呢間野買過野

聲稱貨辦貨尾
但又唔跟盒又剩
又歡迎人去比較